有事留係地鐵閘入面CALL 消防同救護, 賠到地鐵仆街為止

27232233 消防
27353355 救護